原來而家50歲就已經比人叫整平安鍾！！！

一星期兩call

你老婆跟人走佬 又無兒無女 無伴終老 個身又臭 又漏尿又腎虧 又住到梅窩鬼死咁遠 有乜事上黎係廁所訓低冇人知丫嘛

ok...